荃灣沙咀道黑警拔槍

蘋果live直播黑警拔槍及開槍!!!